\begin{titlepage}
\begin{center}
\textsf{
\includegraphics[width=12cm]{titlePage/unilogo}\\
\vspace{0.25cm}
%\selectlanguage{ngerman}
\Large{Lehrstuhl für Finanzwesen, Rechnungswesen und Controlling\\
Prof.\ Dr.\ Stephan Lengsfeld\\
}
\vspace{1.6cm}
%\selectlanguage{english}
\huge{\textbf{Analyse von Dokumentation und Kommunikation von Aspekten der Nachhaltigkeit durch Unternehmen im Internet.\\}}
\vspace{1.6cm}
%\selectlanguage{ngerman}
\huge{Interdisziplinäres Projekt\\}
\vspace{1.6cm}
\Large{Michael Rudolph\\
Oktober 2016\\}
\vspace{1.6cm}
\large{\begin{tabular}{ll}
Prüfer: & Prof.\ Dr.\ Stephan Lengsfeld \vspace{4mm}\\ 
Betreuer:&  Prof.\ Dr.\ Stephan Lengsfeld
\end{tabular}
}
}
\end{center}
\end{titlepage}

\cleardoublepage

%\selectlanguage{english}

%\huge{\textbf{Imitation Learning for\\Mobile Manipulation Skills\\}}
